Please breakdown the following passage into independent atomic questions and answers.
<Passage>
He made his acting debut in the film The Moon is the Sun’s Dream (1992), and continued to appear in small and supporting roles throughout the 1990s. 
<Atomic Q&A>
Question: What did he make his debut in?
Answer: He made his acting debut in the film.
Question: What is the name of the film in which he made his acting debut?
Answer: He made his acting debut in The Moon is the Sun’s Dream.
Question: What is The Moon is the Sun’s Dream?
Answer: The Moon is the Sun’s Dream is a film.
Question: When was The Moon is the Sun’s Dream released?
Answer: The Moon is the Sun’s Dream was released in 1992.
Question: What type of roles did he appear in after his acting debut?
Answer: After his acting debut, he appeared in small and supporting roles.
Question: When did he appear in small and supporting roles after his acting debut?
Answer: After his acting debut, he appeared in small and supporting roles throughout the 1990s.

Please breakdown the following passage into independent atomic questions and answers.
<Passage>
He is also a successful producer and engineer, having worked with a wide variety of artists, including Willie Nelson, Tim McGraw, and Taylor Swift. 
<Atomic Q&A>
Question: Is he successful?
Answer: Yes, he is successful.
Question: What is his profession?
Answer: He is a producer.
Question: Does he have another profession?
Answer: Yes, he is also an engineer.
Question: Has he worked with a variety of artists?
Answer: Yes, he has worked with a wide variety of artists.
Question: Who is Willie Nelson?
Answer: Willie Nelson is an artist.
Question: Has he worked with Willie Nelson?
Answer: Yes, he has worked with Willie Nelson.
Question: Who is Tim McGraw?
Answer: Tim McGraw is an artist.
Question: Has he worked with Tim McGraw?
Answer: Yes, he has worked with Tim McGraw.
Question: Who is Taylor Swift?
Answer: Taylor Swift is an artist.
Question: Has he worked with Taylor Swift?
Answer: Yes, he has worked with Taylor Swift.

Please breakdown the following passage into independent atomic questions and answers.
<Passage>
In 1963, Collins became one of the third group of astronauts selected by NASA and he served as the back-up Command Module Pilot for the Gemini 7 mission. 
<Atomic Q&A>
Question: What role did Collins become in 1963?
Answer: Collins became an astronaut.
Question: Which group of astronauts did Collins join?
Answer: Collins became one of the third group of astronauts.
Question: Who selected the third group of astronauts that Collins became a part of?
Answer: Collins became one of the third group of astronauts selected by NASA.
Question: When was Collins selected by NASA to be an astronaut?
Answer: Collins became one of the third group of astronauts selected by NASA in 1963.
Question: What was Collins's role in the Gemini 7 mission?
Answer: He served as the Command Module Pilot for the Gemini 7 mission.
Question: What specific role did Collins serve in for the Gemini 7 mission?
Answer: He served as the back-up Command Module Pilot.

Please breakdown the following passage into independent atomic questions and answers.
<Passage>
In addition to his acting roles, Bateman has written and directed two short films and is currently in development on his feature debut. 
<Atomic Q&A>
Question: Does Bateman have acting roles?
Answer: Yes, Bateman has acting roles.
Question: How many short films has Bateman written?
Answer: Bateman has written two short films.
Question: How many short films has Bateman directed?
Answer: Bateman has directed two short films.
Question: What has Bateman done in terms of writing and directing short films?
Answer: Bateman has written and directed two short films.
Question: What is Bateman currently working on?
Answer: Bateman is currently in development on his feature debut.

Please breakdown the following passage into independent atomic questions and answers.
<Passage>
{}
<Atomic Q&A>